如果中美打杖，全港有一半人死，你同家人朋友有0.5機會死，仲贊唔贊成打杖？

打杖真係唯一出路

打去老母：
繼續做港豬

100%死都打

廢 拉

唔打呢個香港就會冇架喇
一係真香港人走哂
一係真香港人比佢拉哂

得罪講句
有行動post唔推
係度開廢post
冇心情答你

live free or die.

原來中美打仗要先問過香港市民俾唔俾？

可唔可以95%死？

原來打仗係打平民咁解樓主共產黨?

to live as a monster or to die as a good man

中美打支棍點解會死一半人

唔打說香港人死曬
打仲有一半生存